重注瑞士，輸左五千

想戒賭，因為已經唔識買

識買一定買和

買和咪輸撚左囉

重注瑞士咁撚戇鳩

你係由頭到尾都唔鳩識買啦懵撚

第二場

你唔好踢晒先講

半和無得輸

識買買即場角

呢個穩陣

黎緊八強 平注角大，和！記得贏左做善事